[
    {
        "randomId": 323
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yiyunamiriye",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Umutego"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    }
]